男人所謂既誠心悔改到底有幾可信？

有咩行動就等於可信＝扑你

畀唔畀到同錢冇關嘅安全感你

唔怕二次傷害，咪俾多次機會囉

邊度會有浪子回頭

你閪痕想比佢屌多幾鑊未原諒佢囉

佢屌厭左又再一次丢低你

人既意志力有限，
通常冇哂錢/有左第二樣人生目標/玩厭女人/條j斷左

呢幾樣會可信d

其實要睇下條女幾索

切J戒J

一個人要誠心悔改多數因為失去左d野 既然佢冇失去你好難真係會改